8.12 【邀請美國制裁警隊】踢爆黨媒HK01專訪鄧炳強，仿效CCTVB訪問陳彥霖「母親」？

8.12 【邀請美國制裁警隊】踢爆黨媒HK01專訪鄧炳強，仿效CCTVB訪問陳彥霖「母親」？